[學術討論]職業轉生： 旗手/畫家

是咁的，而家出面無曬旗手，可能因為支旗越來越難整
咁如果我套裝比個旗手玩會點樣
示意圖

塊板係Ａ２尺寸，係美術用品鋪買到
（旺角，油麻地或灣仔）
要再買一堆Ａ２尺寸嘅新聞紙（或者宜家家私嘅捲裝畫紙）
仲有用四個夾夾實堆紙

木板＋畫紙點都易準備過塑膠旗
如果跟番以前旗手嘅玩法，可能需要事先準備顏料油滿張紙

字數上限係４個
係一個籃球埸嘅距離都清晰可見

如果你想COSPLAY戰地畫家
你可能需要一個畫筒用黎裝畫，或者其他你想裝嘅野
同樣可以係美術用品鋪買到

不過木板同同畫筒對於Black Block黎講好顯眼

如果不幸遇到福建暴徒，塊木板仲可以嚇下佢地
係自衛反擊嘅情況甚至可以請佢食板框同板角

至於點樣同持盾暴徒作戰就唔係我嘅研究範圍
我亦唔建議同綠衫正面衝突（戴頭盔）

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒